Documento gerado sob autenticação Nº RZC.578.312.T9S, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2390                  de  29/03/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 40, parágrafo 1º, inciso I, da Constituição Federal, c/c
art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, incluído pela Emenda Constitucional nº
70,  de 29 de março de 2012,  a MONICA FONSECA SOARES,  matrícula SIAPE nº 0356996,  no cargo de
Bibliotecário-documentalista, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão 16, do Quadro desta
Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício na Biblioteca da Faculdade
de Direito, com proventos proporcionais e incorporando a vantagem pessoal de que trata a Lei nº 9.624, de 2
de abril de 1998, que assegurou o disposto no artigo 3º da Lei nº 8.911, de 11 de julho de 1994. Processo
23078.001806/2018-54.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
